BTU ქლასრუმის ჩემი აპლიკაცია შედგება 3  ძირითადი ფრაგმენტისგან : კურსები, პროფილი  და განცხადებების  ფრაგემნტებისგან, კურსების ფრაგმენტებში  განთავსებულია  სტუდენტის საგნები და ჯამური ქულა , ეს ყველაფერი დაჯამებულია Firbase Realtime database დან და ჩნდება Recyclerview თი , როდესაც მომხარებელი დააჭერს თოთოეულ კურსს,  ის გადავა დეტალურ გვერძე სადაც ჩანს ყველა აქტივობების და გამოცდების მიღებული ქულები , ასევე ლექტორის სახელი , ასევე იქ განთავსებული მეილის აიქონით შესაძლებელია მომხარებელმა ეგრევე გახსნას ელ ფოსტის აპლიკაცია , რაც შეეხება პროფილის გვერდს, აქ მომხარებლის პირადი ინფორმაციაა წამოღებული მონაცემთა ბაზიდან  როგორიცაა ელფოსტა, სახელი და გვარი, ფოტოსურათი , ფაკულტეტის დასახელება და ტელეფონის ნომერი , მომხარებელს საშუალება აქ შეცვლაოს ნებისმიერ დროს მხოლოდ ფოტო და ტელეფონის ნომერი , ხოლო რაც შეეხება განცხადებების ველს, აქ ეს ფრაგმენტი იყოფა 2 ნაწილად , ერთ ფრაგმენტში გამოჩენილია ის განცხადებები რომელიც ატვირთული აქვს BTU ს , ხოლო მეორე ქვე ფრაგმენტში მომხარებელს შეუძლია თავად დაამატოს ახალი განცხადება , დამატების შემთხვევაში მას შეუძლია ასევე იხილოს თავისი განცხადება და ასევე დრო თუ რადროს გამოქავეყნა განცხადება